Kohhus moistis: et Mihaila Borodkin ja Iwan Wojeikin peawad 26. rubla omma wõlga Konon Mascharowile 8. paewa aea sees sellele wälja maksma
/: Otsus kulutud 29. Jan. ja rahhul oldut :/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
